三星期貓女 無知一問

小弟今日將會領養一隻三星期大嘅唐貓
但係我先前並冇養過貓嘅經驗
所以想喺到問下各位 小弟有咩要注意
感激不盡

唔好喂奶

窗網

真心 條友叫我餵奶嘅

推一推

樓主屎眼準備開花

3個月先接啦
貓BB好易死

要買貓奶粉喂佢飲

最好問人借個籠，準備以下幾樣嘢：
1/籠
2/兜（放貓砂）
3/bb濕紙巾
4/細兜（裝水）
5/貓奶粉
6/幼貓糧
6/毛巾，被毯

個籠一半位置放個兜放啲貓砂
另一半啲被同cushion仔比佢訓覺
仲有放個細兜比佢飲水
同埋預左佢地唔識用貓砂兜會痾到周身屎，買啲bb濕紙巾以備不時之需
買就買啲貓奶粉
我果陣買埋royal cann 幼貓糧，沖啲貓奶粉浸濕啲貓糧比佢食
幼貓記得要保暖，佢地好易失温死
要籠就出聲，我有可以比你
記得夠3個月要打針

唔該哂巴打 我上網再睇睇先
不過貓籠應該可以唔洗住 唔該哂您

bb仔就食RC 乾糧 又咸 大左想轉糧就煩

食咗呢包之後就轉咗糧了。

三星期大你唔識真係會養死傢喎，隻貓識自行排便未？未你要幫佢催屎尿

因為我有唔少朋友都有養貓
所以佢哋都會幫下手

希望幫到你
新手養貓教室

要用條脷幫佢奶